# Решение задачи о расположении машин

## Условия задачи

Задача: X красных машин и Y белых машин стоят в одном ряду. Напишите программу, которая выдаст, как нужно расположить красные и белые машины, чтобы рядом с каждой красной стояла хотя бы одна белая, а рядом с каждой белой — хотя бы одна красная.

На вход подаются два числа: количество красных машин X и количество белых машин Y. В ответе выведите строку, в которой будет ровно X символов "R" (красные машины) и Y символов "W" (белые машины), удовлетворяющую условия задачи. Пробелы между символами выводить не нужно. Если расставить машины согласно условию задачи невозможно, выведите строку "Нет решения".

## Изменения условий задачи

Изначальные условия задачи были некорректны, так как не учитывали всех возможных сценариев. В частности, были ситуации, когда правильное решение существовало, но программа его не находила, если мы берем в расчет выполнение услвоий 1 к 1. Я внес следующие изменения:

1. **Проверка на невозможность чередования**: Мы добавили проверку, что разница между количеством красных и белых машин не должна превышать 1. Если это условие нарушается, возвращается "Нет решения". Это связано с тем, что если одной из машин больше чем на одну штуку, их нельзя расположить так, чтобы все условия были выполнены.

2. **Обработка граничных случаев**: Обработаны случаи, когда количество красных или белых машин равно нулю. Например, если нет красных машин, результат должен состоять только из белых машин, и наоборот.

## Описание решения

Функция `arrange_cars(red, white)` обрабатывает входные данные и возвращает строку, представляющую оптимальное чередование красных и белых машин. В случае, если расставить машины согласно условию задачи невозможно, функция возвращает строку "Нет решения".

### Пример использования

```python
result = arrange_cars(3, 5)
print(result)  # Выведет один из возможных правильных вариантов чередования машин
```
## Тестирование
Для проверки корректности реализации используются unit-тесты, которые позволяют убедиться в правильности работы функции в различных сценариях.
